從不知天高與地厚 漸學會很多困擾

致一眾前線義士
很感激你們為香港所付出既一切
每日睇住一篇一篇既新聞報導你地當日既狀況 情緒
心入面盡在不言中
七月一發夢我怪自己係前線幫唔到你地太多
只可以幫你地倒下生理鹽水 幫你地拖住班警犬
我覺得自己比起你地 好微不足道

仲有天琦
你係我既啟蒙 或者係好多人既啓蒙
你放監個日 我一定會去接你監
其實仲有好多前線義士同天琦一樣
只不過佢地無天琦般多傳媒渲染
但我地一定要記住佢地 放佢地係心中感激
因為江山 係佢地打返黎

心情真係好複雜 希望大家支持落去